有冇人係從來未生過智障齒

又或者生過你唔知

唔知喎

有人天生冇智慧齒

冇生係進化左既人類